# Репозиторії

Тут повинні знаходится репозиторії, що будуть відповідти лише за отримання даних з бази. Ніякої бізнес-логіки репозиторії містити не повинні. Загалом мають бути такі репозиторії:

* Users Repository - для CRUD операції над користувачаси незалежно від типу (бармен, адмін, тренер, клієнт);
* Promocodes Repository - цей репозиторій відповідає за управління промокодами;
* Equipment Repository - для CRUD над обладнанням (можна наприклад записати, що ця одиниця обладнання була кимось орендована);
* Abonements Repository - Сюди можна записувати абонементи користувачів;
* Sales Repository - для зберігання історії продажів (може бути корисно для інвойсів чи для маркетингу в майбутніх релізах);
* Posts Repository - CRUD  для постів(блог);
* Achivements Repository - CRUD для achivements;
* Menu Items Repository - CRUD для елементів меню бару;
* Publications Repository - CRUD для публікації користувачів (фото та відео в кабінеті).
